請問永瀆雲爺爺(狗隻#14090)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
有冇人好耿耿於懷場革命輸咗？

開post打擊手足軍心
鳴謝Trinh手足舉報

舊罪證
［警世］收到政府一萬蚊 唔該唔撚好捐出去

出言抹黑612抗爭基金，呼籲巴打唔好捐港共派嗰一萬畀班左膠組織。
鳴謝power_off手足

香港好多痴線佬唔出奇

對你呢隻藍屍狗嚟講
連登大多數手足都係痴撚線㗎啦
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(狗隻#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著牠笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

洗版有撚用咩 唔使掩飾自己啲柒事喎

你都掩飾唔到自己奶共啦
你唔撚出嚟吠，老鳳咪唔駛洗板囉

屌有咩所謂 奶唔奶都係你講嘅啫

你啲柒事我都有排笑啦

係得你自己喺度吠 洗版姐

老鳳唔撚識吠㗎喎

屌，條大波妹又嚟料

得啦唔識咪唔識

反正你大撚佬

你講咩都啱㗎啦

大家記住要遷就老鳳 你講嘢唔啱聽佢就追擊你

話你分化㗎啦 再反手屈你毛

支持追擊三毛五毛！